［881］毛漢：我冇撐警 我唔知個個係撐警集會

針唔吉到肉唔知痛
割左

以前我行過唔驚警察
依家咪搞我

你都ON撚9,清水幾百磅力呀,射撚死你呀

會割都好過啲藍絲盲撐

割了

其實可能真係唔知

沉默未找尾數

有冇得重温

唔識睇中文都識聽啦

呃邊個

we connected

上流社會都俾黑狗攪
Police state
fucking popo
死不認錯

算啦，佢都係想割姐，佢無做過咩大事就由佢，多個朋友好過多個敵人。

但白衫想割都唔駛旨意割

中共港共永遠剩係識增加敵人

有聽到 但覺得佢真係唔知係撐警集會

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

割得好

佢當日有冇發言？

btw, welcome to join us.

唔理點都好,遲割好過唔割

嬲到爆

我唔知遲啲點啦，
直到現在佢嘅反應係ok既

起碼佢冇笠水

印度人重勇敢過班建制賤種，話割就割！

美國有無同各位講：支持警察濫暴，支持因為政見被捕？

係咪唔識中文比人水左去
去到屌緊popo又冇人聽得明

割

佢地主題係社會和諧, 俾人水左唔奇

支持加入我方陣營

我都覺

今晚聽返archive

：有show呀？有錢？去囉？

唔重要，歡迎對家鬥割，我地自己唔分化就贏佢地

佢都指出左一點
嗰個好似係撐香港集會
撐香港=/=撐警 要宣傳返

我聽到話我以前唔驚嗰陣都笑左

咪撚表錯情啦，人地印度廢老係因為俾水炮車射親發下爛渣啫

俾水炮射完即割

Lm
Apps有無得聽？今日miss左

麻煩各位入黎睇睇

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

射完水清醒左

佢可能以為係政府平時D event

奶共既盡頭就係奶野

yes ah

割得岩
我地就係要藍絲知
想香港好就重組警隊

黑警係破壞緊香港

歡迎歡迎

歡迎加入!!!

割撚咗

改過自身

有冇錄音?

睇黎果日水炮車藍色水加左好撚多辣
印度人中水槍都嬲到割席

唔知

原來林鄭係叫班藍絲同黑警暴力割𥱊

你估建制真係咁愛黨死都唔割咩？得罪晒大部份香港人，佢地唔係靠黨分配票，選舉一到仲有幾多人可以留係立法會？

肯轉立場唔容易 大家都係同路人

其實真係懷疑建制係咪高高在上太耐
導致養埋曬啲人都係零政治智慧
唯有曾鈺成同田家兩位大少正常啲

算你啦，起碼都叫割得切底。

聽佢口吻當日上台好似純粹想平靜唔好攪到佢咁，但宜家攪到佢緊係發顛

最唔和諧就係popo

屌 射兩野就覺醒左

此風必須長
俾啲大粒嘅藍絲見到佢地割咗就唔會俾人追擊

可接受

吾以往之不諫 知來者之可追 實迷途其未遠 覺今是而昨非

歡迎棄暗投明

完美割蓆

我覺得佢知
但佢咁樣割真係不留後路嘅真割蓆
歡迎加入

老人家一晚要沖十幾次涼
痛到第二朝
好傷架

藍到盡頭就係黃

住係香港都資訊不通？

田家兩位大少 好典型香港人 死到臨頭就識做啱嘅嘢

歡迎

我好想某啲人都早日回頭

割牙

其實6月前已係咁
6月前行過唔驚
有一晚銅鑼灣富士落樓行埋班ptu度
結果叫停我搜袋話上面有人打劫
我後來心諗，屌佢地老母
係賊就行過去比佢地捉咩？
佢地依家無合理懷疑就搞人

我都信佢係畀人fake

我地絕對歡迎任何人士投誠
歡迎毛漢！

好多藍屍都係懵下懵下，撐左都唔知撐乜

總好過盲撐
其他港豬 你諗你啦
下個好快到你

好老實，上流社會可能真係唔知你班暴徒搞緊乜

真係呢...嗰日出現嘅有幾多人唔知自己參加緊撐黑警集會

藍絲做假水鳩人參加充大人數唔出奇
但佢入面大約講乜

萬般帶不走，唯有業隨身

佢有冇轉左話支持示威者？

都唔係嘅 之前都係俾人稱為建制良心
起碼做事並非咁一面倒

由佢去同化班深藍變黃最好不過

隨住人權法越來越近，會越來越多所謂既「白警」、「藍轉黃」人物or公司出現

即割

歡迎

we connect

信佢唔知
班仆街建制派果日昆左左幾多人？

知唔知都唔係重點 重點係同班賤畜割蓆

佢講野真係好直

自己人
we connected

你愛唔愛香港呀？
我地有集會呀黎啦

去到發現中伏

俾黃絲更黃
好撚恐怖

好正

希望佢安全

錢到手就梗係要割啦

係咪有嘢爆? 係就快

應該真係比人水左去
我尋晚睇有線訪問佢之前去撐警集會
但佢好似係答佢個時只係相信同對政府有信心可以解決到件事

唔準笑人
要歡迎！

佢話只係有人邀請佢去講幾隻字，冇人同佢話係撐警會。
佢話事後有人同佢講番，佢就已經冇再出席之後同類型既集會。
Btw 果次個集會好似係用 守護香港 黎水鳩人

身手敏捷 話割就割

聽佢講野，唔理佢立場係點，起碼係一個堅持真話既人。

佢識聽同講廣東話嫁。。。。

俾藍水噴完
藍都會變黃

用良心形容真係太誇，
兩位田少只係押後政治問題
換取更加耐營商環境

係咪抄肥媽條橋
唔撐警唔撐抗爭者 只係想restore peace

腰骨咁硬 竟然可以企得直

曾鈺成真係藍得黎好有智慧，錯會認但係都維持到藍色低線

絕大多數藍屍都係為利益 施永青之流
如果中共漠財 反枱仲快過反包皮

。。。

我諗佢真心想和平
但今次真係好撚嬲

一個佢一個馬力 其實真係左派難得人材
後者係臨死先衰口臭啫
只不過共產黨從來都賤視教育
先造成阿諛奉承不學無術嘅狗奴材權傾朝野

唔撐警,所以咪幫你裝修囉,藍水啱唔啱

咁都講得出口

不過見你同警賊割蓆，就算啦

佢都幾有錢，唔係個d呀伯大媽貪呢d
以比淫濺聯個堆垃圾搭膊頭叫岀去幫下朋友多

咁佢對五大訴求咩睇法？

推

pushhhh

咁聽落佢似真係比人水左

無論佢講真定假
一係就藍絲落場親身見證警暴，因而覺醒
一係就藍絲呃人落場撐警

點都係藍絲同警察仆鳩街

白衫忽肉就可以割 屌班仆街
終有一日一定會清算班闔家剷

其實如果佢係真心嘅話都既值得文宣，可以同廢老宣傳，其實好多人係俾正苦利用，根本出席乜鳩撐警會既係唔知發生乜事

有一個與甘地齊名嘅印度聖哲 阿羅頻多
革命風格與甘地完全相反
為左印度獨立 放菠蘿 暗殺 無所不用
後來隱修成為宗教哲學家
生日8月15日被定為印度獨立日

如果香港人and香港印度裔學下佢就好了

佢話只以為係反暴力集會喎

俾藍色水洗禮過，迷途知返。

加入香港人陣營啦

呢條友跟本仆街黎，大家笑下就好

佢細佬冇話佢知咩？

帶埋啲fd

只要你肯割,香港人就撐你
毛漢 we connected

咪笑佢喇，佢好大勢力，要拉攏

咩都好

口頭跟風都係好事黎

唔緊要啦，遲醒好過唔醒，我地要接納多D人

沉默唔過數

Welcome

我以為佢一收林鄭電話就會收聲
藍番晒....估唔到佢企得咁硬

佢真係嬲到每日瘋狂追殺
真.方仗

都係嘅

就算係因為利益而轉軚都支持

俾段片黎聽下
想知道南亞手足點睇

真身俾狗射完點會咁易下火

可能就係聽左個電話先咁嬲

睇黎真係好嬲

割到好

割左

無論點都好，welcome to join us

忽發奇想
仲有d咩藍屍陣地可以用黎示威
等黑警射撚埋佢地d地方 等佢地醒覺
唔醒仲好 持續懲罰佢地
借刀殺人

咁大個BACKDROP都話唔知

不過有心唔怕遲

唔好笑佢啦，我地反而要支持佢
多一個隊友，好過多一個敵人

香港有幾多藍絲

笑咗

因為民建聯恐嚇佢

唔緊要
歡迎轉軚

我冇罪㗎 點解要搞我呢

唔好再笑佢啦，用佢黎同藍絲文宣班狗點亂黎

勸迎所有割對家既

捉呀屈文妓去畀水砲射下唔知會有咩效果呢

割佢老味

Push

佢都係響應特首既割𥱊呼籲姐

佢大把錢 應該純粹話係愛香港

咪係 迫中資員工去
下下標題叫守護xx 但無正面講支持黑警昆人去

個日本身真係就咁叫守護香港集會
佢呢d本身離地,比人老點去唔出奇

佢都一把年紀 資訊不通有幾奇

咁撚戇鳩連個主題都唔知

有人同班狗割點都應該支持

支持割 割得好

小二嚟多包花生

以為肥媽演唱會

welcome my friend

唔出奇，中過招，掛名做義工
點知係政治活動

割哂喎

[舊聞分享] 過半少數族裔選民有意投票 七成認為無候選人能代表權益

推
割得好

藍店依家割都仲黎得切
雖然我呢d記仇撚只會幫襯深黃店

轉身射個四分波

唔係呀，大大隻字背景板

歡迎加入

天真啫
無諗過狗會搞守法公民

一18 區開花就個個都知狗啲衰野

佢兩兄弟洗底成功

毛漢好撚有錢架

係 文宣

豪宅區

太古
企出黎既仲係少數

重要：睇吓會員UST南亞仔點講

(正視聽）關於南亞手足稱呼

哈哈哈d藍閪水射撚到佢清醒晒

柒婆自己統自己戰

合理懷疑係好強大既詞，反正懷疑錯左又唔洗罸，無成本

都on99 台上講咗幾撚多次 支持警方 之類啲發言呀

你啲廣東話識聽識講得仲正過台下啲「腥港人」點會唔知係撐警大會

想割咪割 大家都明

而家大把大大聲撐警藍絲都縮返入老母個閪話自己中立兩邊都唔啱

印度佬出名小氣

鄭狗殺上門呢下真係好撚肉酸

聯合次要敵人 打倒主要敵人
歡迎割席

唔知唔出奇，語言不通。

昆佢去嘅會話係“支持和平秩序”，唔會話撐警。

算係咁啦起碼冇跪低
睇得出佢哋對於自己嘅宗教係幾虔誠
班撚樣popo仲要佢喺現場都要老屈話嗰度有示威者
搵埋啲戇鳩藉口推卸責任

有重溫apps 但要俾月費